人去到某個年紀就好少八卦人地d野，怕受唔住刺激

有太多野
明明以前後生
咩都尋根究底
又睇人地點做
有返咁上下大
就活係自己bubble裏面
生活圈子有咁細得咁細
依排熟左自己依區好多
搭區內小巴巴士綫多d
fb一早log off左d相全部1x年前人地tag自己個d
發生d咩事情願合埋眼算
由佢過
由佢響身邊流走
已經冇多餘精神去處理d咩
只係覺得好攰
一切都太重負擔
連生存都係
唯有記憶你想洗都洗唔甩
迫不得已同埋d記憶
行埋人生依幾廿年
可能都冇
10年 20年
唯一安慰就係知係人都會死